靴里拉吹奏區

又紅

留意到有人話黑

法國佢場場都攞牌

你班利狗又怨婦

獌鏡

仲暴力過爆炸頭

今次唔撐你

準備俾daddy流放去熱刺

同ali組合雙打

唸緊聽日黑哨post撐邊邊好

你唔係車迷咩🤔

垃圾會然

致命靴里拉

我個心始終都屬於巴塞

Rookie rookie

球證呢頭屌完佢呢頭就發癲咬人

仲要自己已經有黃牌

魔性既野你識條春

真係幾致命

ching點睇靴拉里紅

預左輸啦

真心覺得個下唔洗紅
不過靴狗條賤種平時踢英超都陰陰濕濕死矛狗黎架喇

11個未必輸喎🤔
有迪基亞係到

迪基亞朋友隊

真

講死守我daddy認第2冇人敢認第1

洗唔洗幫拖牙

咩牙

希望可以兩隊可以開拖啦到時多d花生食

擔心你比狗咬賓周牙

屌 唔好成日單單打打啦

呢句真，自問要求唔高，希望兩邊斷晒腳

是

靴狗

唔好笑佢啦

屌你老母華西咁樣剷落去都唔開拖 好失望

真 無d火

軌撚夠我地打咩

同2

真 淨係鋼清都有四隻手

笑完未

Yes

如果我落場
班軌死無全屍la

唔好笑

停啦ok？

樓上勁聯

屌唔得換acc

(笑)